仲有冇人記得惠康有數碼暴龍買嘅時期？

以前冇上網每星期六日就陪老媽去惠康 埋單嘅時候一定會喺收銀個貨架拎最新一集嘅數碼暴龍返去同啊哥睇 以前都要成三十幾蚊隻 多謝老母

有冇相同童年嘅童伴

細個好想快d睇佢地進化左個樣。迪路獸第二集個進化我呆晒。自從第二集進化完個樣同我予想差太遠就冇買。

$38/隻架嘛。多謝姑姐

有嫁咩?
不過有都冇用啦 邊有錢買丫
好細個已經學識叫人買野係冇用 哂氣
有時行過D百貨公司玩具部都有D心痛既感覺
睇都廢事 等陣又實聽到其他父母用好溫柔既語氣問自己D仔女想要咩玩具..
放學拿拿林跑番屋企追最新一集算啦

淨係買過超人帝拿黎睇

獅身人個隻？